聲優愛好[42]佐倉無雙 佐倉綾音

簡介
• 暱稱「あやねる」是由岡本信彥（《食夢者瑪莉》的合演者）所起，取自「綾音(あやね)」和「寝(ね)る（睡覺）」。
• 興趣是睡覺、讀書、聽廣播節目、畫畫、百合、存錢[1]。
• 尊敬的女性有淺野真澄、花澤香菜
• 登山家專用山。

• 2018年3月13日，在第12屆聲優獎中獲得助演女優賞及主持賞。
軼事
• 與東山奈央是見面會相互擁抱、並相互被表白過的關係。
• 聲優界少有的可以遏制住村川梨衣暴走的人。對梨衣熊寶具，等級EX。
• 學過十年鋼琴，然而讀五線譜還要靠數
• 雖然成年了但是很不能喝酒。不喜歡喝碳酸。
• 喝水必須要一小口一小口喝，即使喝一大口也要分幾次咽下,但食物卻可以吃得很快。
• 與內田真禮共同製造了唯一神事件，並作為企劃原案製作了「松岡&禎丞的GANGAN GA Channel」節目。
• 曾在廣播中說自己出生時花了48小時才誕生非洲提督佐倉志伸大建48小時出那珂！
• 在BanG Dream!企劃中翻唱的歌曲《アスノヨゾラ哨戒班》在N站上投稿後第350天播放量破百萬
• 重度香菜病患者
• 曾在動畫版的《艦隊Collection -艦Colle-》上演佐倉無雙 "佐倉打了佐倉 佐倉和佐倉開始談起吹雪的問題 然後佐倉下令佐倉協助吹雪" (BETWEEN 佐倉同劇內配音有長門、陸奧、球磨、多摩、木曾、川內、神通、那珂、島風)

佐倉

不了

佐倉山

佐倉X熊不可拆不可逆

佐倉我了

但係你個名出賣左你

呢個post應該由邊度開始吐糟好

4月新番《YU-NO 在這世界盡頭詠唱愛的少女》
有馬拓也：林勇
YU-NO：小澤亞李
波多乃神奈：內田真禮
島津澪：釘宮理惠
有馬亞由美：名塚佳織
一條美月：大西沙織
武田繪里子：小林優
朝倉香織：前田玲奈
有馬亜由美：名塚佳織
龍蔵寺幸三：楠大典
結城正勝：藤原祐規
豊富秀夫：江口拓也

上田...

黑木...

三澤
搵埋わっし上嚟點解唔用ヨナヨナ個台做nico生放 咁難得有畫面睇

成日都想知
到底聲優們同健叔玩定同吉田小哥好玩

留名

幾時兩個可以一齊上台唱live...

亞美我婆

教壞亞美

想嚇死人咩
幾驚係話跟埋佢老公走佬

【#演唱會消息】
#花澤香菜 將於今年4月14日在上海舉行個唱，門票詳情會在日後公佈。

花澤香菜2019上海演唱會
日期：2019年4月14日
會場：上海梅賽德斯-奔馳文化中心

上星期(?)睇到流出情報嚇L死
因為一首N年前嘅角色歌推到開大場

【祝】元AKB48で声優の佐藤亜美菜が結婚

佐藤亜美菜のアミメン！
‏

この場をお借りして、いつも応援してくださっているファンの皆さんにご報告があります。私事ですが、佐藤亜美菜は先日一般の方と入籍致しました。より一層気を引き締めてお仕事に取り組んでいこうと思っておりますので、今後とも佐藤亜美菜とアミメンをどうぞよろしくお願い致します！byあみな

佢脫左akb好似好耐？

楠木...

青山....

好耐好耐好耐

和氣⋯

東山...

南南...

大西...

佐藤の結婚相手はアニメ制作会社に勤める30代男性。週刊文春デジタルの取材に対し、佐藤の所属事務所は「取材していただいた通り、事実です」と認めた。

又要引用moe 個句
「アイドルが結婚するときに一般男性ってよく言うけど、大抵一般じゃないよね」とは、先日のドルつかでの豊田萌絵さんの見解。

山北

我想通了

うちのあじゅ

加入業界 成就夢想

日本業界爆炸架喎
因住命都無

急不及待好想玩玩

暴走鈴果

J左 J埋右

あじゅ

大西...

相坂..
btw終於係街撞到自己睇個個..

芹澤...

【字幕】2017 七人魔法使 Event夜場

放假有野睇

雙馬尾

この度、西田望見はフライングドッグにてソロデビューをさせていただくことになりました！皆様の前にソロとしても立たせていただける事が夢のようです。私ならではの歌を届けられるよう頑張りますので、応援よろしくお願いします！

齊人了

全員飛狗

今日係瘦既

[客觀]唔係幾睇好

睇下俾套咩作品佢唱出道作先

除咗JUNNA , 差佢一個就全員CG
白箱又差一個大和田

再早啲就可以ハチナイ初主役+出道
利申：自己都唔睇好

多條路行點都好過冇既

ハチナイ....
南南......

限定復活

黑木..

係便利店睇個背影都知係佢

拍宣傳片套衫

39 世....

May姐 天....

望下邊個企中間先啦
Btw 6p end

伊藤對住其他4個都有出名主役會唔會好大壓力

我miku 做主役個時町長先配緊佢既配角(ry

我覺得祈妹唔太夾

松岡壓力應該最大

最近ge pattern

Type 1
無野配->唔出名->無野配
Type 2
唔出名, d 人氣角有份-> 點解搵唔出名配

之後就係,
想有野配->想出名->但無太多野練到->唔出名->Type 1
想有野配->想出名-> 做其他野出名->"唔係cv"->Type 2
想有野配->做旁白->唔出名-> 做旁白(loop)->Type 2

有d路人feel

因為五月暫時真係路人FEEL

老老實實睇到第三集
我都未覺得套野有幾吸引

睇漫畫啦
只少都有8.5/10

老老柒柒套野係吹大左
漫畫中間悶到想棄 而家攪到似推理漫畫咁

冇睇過k 島個篇reply咩

可一 可再

【6万人記念】人気声優 桑原由気さんが自宅にやってきた!?【犬山たまき×桑原由気】

犬山たまき=佃煮のりお

好想同あじゅ瘋狂打機

要不是香菜carry
這套動畫一早玩完了

收聲啦 又燈

動畫 唔係為左班聲優我都廢閪事睇

老屎忽好惡

二奶崩撚到
以為睇緊妹非妹

上田..

Anium真係 又話抽相1月31日dead
結果到今日都仲繼續嗌人募集
日本冇商品說明條例?

佢Twitter IG 加AJJ IG 就快po完成本野d圖

所以話本嘢戇9 想人買本嘢但又放哂啲內容出嚟
撚埋我哋哩啲晨早買咗嘅人

我比面aJJ

AJJ最正嗰幅睡衣都通哂天

平時夜晚都成日著比我睇 有咩通唔通天

呢句真

nao

下個月就有得睇佢LIVE喇喺場邊

tkmn.....

あじゅ...

大佬勁

愛衣

今個月香港見

天醬同劇中一9樣

個個睇完高橋都係講佢隻腳好白

有冇腳睇

我唔睇頸以下

我睇呀⋯⋯

右邊邊位

問下LiSA巴

呀, 問下大西....廚

三森...

美圖效果太強 冇咗肉肉嘅特徵
同圖一差好遠

黒木...

青木

佛心官方

屌 咁都得

佢個陰想點

baka no chinese ar

me only rubbish sound pig, not continent human no human right ah

good acid

我覺女仔去到2尾 展現ge型態最靚

岩岩先落完幾個event

女人三十 如狼似虎

清識波

短髮愛衣

1尾正Ｄ

真

ともり

年齡只是數字

Wait for it

るる

1頭先正 ...

祈

又偷偷食肉

miku

1下正啲

路過都見到人貼本渡楓
好QQ

愛美

D女佢溝曬

同愛美結婚 順便接手埋姖個后官 計画通り

跟住嫁哂比我

三大既髮線

佐倉依張笑得幾甜

今次直頭成個都係假髮

新年快樂🌷
祝愿大家身体健康、万事如意！
今年也請多多关照〜！！

ちょっと早いけど！
中国・台湾の皆さん、
新年明けまして
おめでとうございます🌅
長いのはWeiboに(*´-`)

Suddy 教佢繁體未？

偶像迷們曾不曾經以為偶像在對自己的示好呢？長年騷擾前AKB48成員岩田華怜的變態跟蹤狂在去年被逮捕之後，這個星期終於被判有罪，雖然緩刑令許多粉絲無法接受，不過大家更在意的是法官在判決書中寫下他「誤以為單純的粉絲服務是對自己示好」這句話，如此毒舌的指責讓許多偶像迷感覺躺著也中槍，身心嚴重受創！相信大部分的粉絲都能夠理解偶像的一舉一動終究是工作的一環，只不過還是寧願相信偶像是在對自己微笑啊……

牙祈是在對自己微笑啊……

眾所周知本渡楓一向都係當觀眾係錢包係數字
我地都係自願被揸乾，仲要好開心

依d野大家心照啦
唔通真係要指住你個頭叫一聲死毒撚先醒啊

佐倉嘅笑容是無敵的

作為一隻豬能夠被指住叫聲死毒撚都係三生有幸

ajj (s mode)

牙祈是在指住我個頭叫一聲死毒撚啊……

依到係反佐基地

態度正確

有D人當係獎勵架

【中字】說起「男孩子」就痴漢笑的高橋李依

我町

唔好話呢到
大把日本大西推唔妥佐倉

祝各位聲豚豬年快樂、身體健康、財源廣進、心想事成
聽日開始番大陸到星期四先番

唔敢叫自己做推了
叫 "好女仔的24小時ATM" 算

local的證言很有說服力
詳細希望

我反

豬年繼續做聲豚

今年係聲豬年

祝大家一團和氣

祝大家一般社員
啱唔啱聽

新年流流唔好睇多羅羅，根本聲豚記
男性一般武士又贏

自制字幕【广播】平成最後の告RADIO〜powered by 四宮グループ〜 第03回

法國古賀集集都頭幾分鐘講咗NG word

愛衣登月

Ps2玩過幾好玩
但未開勳畫

邊個黎？

認得未？

來源:
Nao嗰幾張都好正

好sweet 我又想影…

戀愛了

這些機會

好睇嫁
不過今集好慘咁解
男主聽完水樹唱歌之後變左聲豚

咩料

短髮不了..

上田...
黑木...

AJJ 又__音

有無link

@genbanokoegirl 搵佢做嘢

隔離個個正d

本身唔想up 提開就up埋算

人在強国無得twitter...

cos返自己角色既都係好女仔

聲豬末日

用vpn 啦

John個大中華plan用漫遊上都得啦

另外, 荒野のコトブキ飛行隊 有AJJ份了

あかりん

和服....

訂左

沖繩

家用

音泉開未？

北上有南南 西遊有東山

好QQ

幾時有得見楠木...

我愛i☆Ris

原本ayape真係同女仔拍過拖

my あずさ

AJJ

啊豬豬...年

啊豬豬

有冇水瀨ching星期6去豬頭

u sure?

おれのあじゅ

健叔你唔要三澤姬了嗎

你

躝啦

花守BB著裙

好似又剪短返（現在時間點）

btw呢本係邊本

るる又提神

安野家抽情人節禮物

ヤングジャンプ

gchi

講得好

得兩三版 唔洗睇

過兩日應該有電子版download

睇封面個個 正

ruru 唯一合理邪教

Miku

アビィス・トリニティ：前野智昭
黒皇剣ジュデッカ：伊藤静

呢套野點解仲可以繼續出
雖然event是本體

又多一個不確定因素

唔通睇左上個三個咩
點睇都封面個個屌打啦

Event 重要收入來源

幾時加埋愛衣

內田

all of them

俾錢la望

影得幾有feel

我缺乏聲優力.....

大西呢

另一個沙織就有

【公式】TVアニメ「MIX」@mix_ytvanime

お待たせ致しました
#キャストリレー発表 第二弾
アニメ「#MIX（ミックス）」
#立花走一郎 役 #立花音美 役の発表です

正解は…

#立花走一郎 役…#内田雄馬 さん
#立花音美 役 …#内田真礼 さん

原來有赤尾光

劇場版劍姬係咪冇出過場？

應該會有....
Cast表有佢名

真綾

發現內田巴其他po好積極

声優・有本欽隆さん 食道がんで死去「ワンピース」白ひげ役など

俳優としても活躍した声優・有本欽隆（ありもと・きんりゅう）さんが１日午後６時１５分、食道がんのため都内の病院で亡くなった。７８歳。鳥取県出身。葬儀・告別式は近親者で執り行われた。

いつも弊社所属声優を応援して頂きまして、有難うございます。
先日、植田佳奈が体調不良によりイベント登壇中の退席、また、その後のイベントを急遽欠席することになりました件につきましてはファンの皆様、および関係者の皆様には多大なるご心配、ご迷惑をお掛けしましたことを心よりお詫び申し上げます。
現在は治療の甲斐あって快方に向かっておりますが、主治医の診断を踏まえ関係各所様との協議の上、アメリカ（ロサンゼルス）にて出演予定でございました「Fate/Grand Order U.S.A. Tour 2019 in Los Angeles」への出演を見送らせていただくことになりました。
本イベントを楽しみにしていた皆様におかれましては重ねてお詫び申し上げます。
全快に向けて、本人もしっかり休養を取り、現場に復帰できるよう励んでおりますので
温かく見守っていただけますと幸いです。
今後とも、植田佳奈及び弊社所属声優をどうぞ宜しくお願い申し上げます。

アイムエンタープライズ

係咪認左中文內字個個

古賀

ajj....

用follow 數去做標準真心on9

白箱

咁講法Im無人玩咁im咪玩L猿

咁揀聲優都有好多準則的

阿豬又畫我出嚟

三田

ゲンバの声がある條link...
流石抖音
喺街開出嚟差啲中伏

對眼幾似三澤紗千香

有無多d圖 我凍我寂寞

kuwa中學d分數咁勁ge

睡衣阿豬!

我老婆。。。。

圖....

得少少 靠FF

加返件衫la

35

影住個胸又影住兩個モンブラン 係咪有性暗示

巴打識波！

好靚

新年唔想見血

arm ar

所以 大西巴 明我點解唔想po圖未

動畫製作組係咪三黨嚟

新一年希望你唔好再反你老婆...

我中野黨

逐個回

識睇一定睇男主個妹 屌打五姊妹

sorry

條裙成條蔥咁

日高..

日高

俾佢望親都怕俾佢hey0..

望返まりあ平衡下

一陣有上田 咩都平衡唔到了

【和气杏未】要签生死状的变态辣挑战？ ゲンバの声がある 20190209期

貴過我全身

就算係仕事 搵個聲優上去食要簽生死狀嘅辣嘢真係好咩
另外cam man揸實部機影靚啲阿豬得唔L得

真係黑人問號

美保

依套好睇

好似好累

阿豬...

老師為何在這 4月放送

児嶋加奈：上坂すみれ
佐藤一郎：鈴木崚汰
松風真由：後藤邑子
鈴木凛：増田俊樹
葉桜ひかり：石上静香 NEW
高橋隆：山本和臣 NEW
立花千鶴：山本希望 NEW
田中甲：小林裕介 NEW

山本同靜香換人好無

呢套正呀

咪又係踩線番

上田...黑木...

【１時間目 完全版】スパイダーバース特別授業～小野くんと悠木さんと宮野先生！～

宮野開場又玩野

...

開緊vpn睇温泉娘4th

好多世三

miss 咗ともり
入到去得久保田睇

個個都係你世三

唔好咁講

小林裕介・石上静香のゆずらないラジオ #43-44 Guest：小原好美

小林裕介 X 石上静香 X 小原好美
非常精彩既三角關係

kokoちゃん
開始聽佢同古賀個輝夜大小姐radio,幾有趣

幾時先可以再見上田..

曹子桓....! 迷惑我阿豬

ajj真點單推

靜香以為正妻黎左就無事
結果比koko同大師撚死

題外話
平時唔係主角倒數1-2日架咩
佢地就主角行先

黑木

而這一期《声優グランプリ》除了內容極為豐富的《五等分的花嫁》特集外，雜誌的附錄就是「聲優名鑑2019女性編」
這本雜誌在2001年推出首份「聲優名鑑」時，收錄的女聲優只有225位
但來到平成最後的「聲優名鑑2019女性編」，刊載的女聲優人數已多達847位將近是18年前的4倍

其實係咪真係容納到咁多人

每頁3x7，簡單

1999
我講業界

入面好多都唔多出現
上年冇做個個遠藤仲要冇計到

po完先法國撞咗

かおりん

你地漏咗呢張

香港有得買未

我淨係買過2013嗰本

有16,17

(中文字幕)Anige☆Eleven 第173回(鬼頭明里回)

究竟肯up 生日event off shot 未

瞓覺樣一樣かわいい

綜藝節目潛入聲優學校 竹達彩奈破除常見的傳言

『小林さんちのメイドラゴン』

な、なんと…
TVアニメ2期が決まりました…！！
トールは変わらず誠心誠意、小林さんに尽くします！！

また、会えますね！😊✨

トール役 桑原由気🐲

又有得 chu chu yeah

著suit
祼腳
高跟鞋

大西⋯

已經冇可以嗌既對象了..

日日留言都冇reply 呢條外國人居然

用英文留言未

要啦

學 SuDDy
Come to Hong Kong please~

試下搵男聲優嗌...

UXT has a beautiful "sea"

UST

我都想騎牙音

文已英 言已留 LM唔覆

呢度有人抄我 molamola

C3HK
A-6
Anime Tech Lab Limited

攤位將有聲演《龍珠》比達與《名偵探柯南》服部平次的人氣聲優堀川亮，以及聲演《偶像大師灰姑娘女孩》村上巴的聲優花井美春。
於活動期間，將會為香港的粉絲帶來簽名會以及拍攝照片的機會！我們亦會帶來許多其他日本人氣聲優的商品，同時也有許多由堀川亮及花井美春合演的人氣動畫《雨色可可》的精品。

唔知角川/Aniplex有冇

2月17日20時〜は『高橋李依の今晩なにつくろ？』生放送スタートぴよ🐥💫
ゲストに上田麗奈さんをお迎えしてローズミントさんのレシピ【たこ焼き器ｄｅ可愛い！プチチョコケーキ♪ 】

尾崎幾夠膽下

K島有d人話佢因為動朋2搞到有壓力
包括有第二次聲優之盾的可能性

不過好心live就小心d講野

之前睇生放已經覺佢串柒柒
今集真心重勁

Btw,k島乜位講

18757521875784

撳咗入去睇相 已經唔記得了

不了
配得差又冇歌候

台灣聽真心想走

佢咪話咗配得差

不了，之前班尖tv等得咁辛苦終於換走佢又要我返去聽佢把煩膠聲

桐谷太太好好多

咁我睇綜藝未得
班女兿人重好J

而且尾崎又唔係去到好靚

畫心心比我。。。

有無事做照住 講咩都唔驚吧

返正尾崎老母同木村熟

ruru又後生一年

3x

21

剪夠未阿！！！！！

剪短仲難受過結婚 頂唔住了

咩事

燒死歐洲人

我成日都諗佢2月14呢個日子都係報假

本人觸媒加成冇得比

ruru係大家既情人
冇錯丫

【字幕】《暗夜的怪物》特别節目：二人是同級生

UP到今日先貼

終於復出

三森都出聲

天已昇 有事請燒紙

今期有4個田

五個先岩

米奇收唔到科

moe 整個d 都唔知食唔食得 希望係出街買既 一陣食到miku肚痛大後日出唔到live

我食咗 而家痾緊…

之前由知名黑絲畫師よむ創作的黑絲插畫系列宣佈改編動畫《看絲襪》，動畫的故事原案正是よむ本人，系列構成則是《白色相簿2》《不起眼女主角培育法》的丸戶史明，丸戶表示「這是一個要奪取動畫史上最佳絲襪作品稱號的偉大挑戰」
今天官方公佈動畫的聲優陣容與角色設定，三位女主角分別由戶松遙、日笠陽子、洲崎綾配音，戶松遙配的藍川蓮是一位外表裝酷但實際上很害羞又無法拒絕別人拜託的高二女生

紳士

黑絲

TVアニメ『世話やきキツネの仙狐さん』CAST解禁。
仙狐：和氣あず未
中野：諏訪部順一
シロ：内田真礼
高円寺：佐倉綾音
？？？：喜多村英梨

諏少又配亞人番男主

阿豬幾乎做親都係大主角真係勁 又接多個仙狐

推下新人好女仔

塊面肥左好多

聽朝去5去

祈妹每次影相個樣都好似串串地咁
不過我鍾意

我町町。。。

唔係咩叫天然黑

【イベント情報】
3月30日（土）小田急ロマンスカー貸切イベント「SPECIAL YUKEMURI FESTA in 箱根（小田原）」の詳細決定！

◆出演
箱根彩耶 役 長江里加
鈍川まなみ 役 小原莉子
原鶴美鵺 役 石飛恵里花
山代八咫 役 星希成奏
鳥羽亜矢海 役 会沢紗弥

#温泉むすめ #温むす
石飛

和氣阿哥請接招！

3月2日(土)18時～、ニコ生配信決定！

劇場版「冴えない彼女の育てかた Fine」
冴えカノハシゴ酒 in ニコ生

出演：加藤恵役 安野希世乃、霞ヶ丘詩羽役 茅野愛衣
番組URL：

お酒を飲むか飲まないか！？新情報を発表！視聴予約をお忘れなく！
#冴えカノ #劇場版冴えカノ

かやのみ不起眼合作回2

今次冇大西同神？

嘩屌 呢個想去 想坐部車

冇神就例牌架啦，大西就

大西笑

今日牙楠都係咁好QQ

yes

左定右好

右
眼鏡好正

大西唔飲酒去嚟都冇用

橙汁

神好似同日有其他event去

睇下星期幾

可以請假

咁我覺得佢返agson好過去呢d

講人工就agson
講人氣就呢d, 雖然角色原因, 人氣係升唔到幾多

第一張真係好QQ

大西..

張張都QQ架啦

大西好正呀！！！！

內田呢

祈著高踭鞋

基本上個個女都高踭除左一個

呢d活動祈好少著

走左未

係樓下 之後你川崎？

我都係

係

冇maaya自介?

松岡「これからも突き進んでいきます！」

細谷「止まらないでくださいね！」

観客「wwwwww」

大西さんは例の団長のポーズ

斉藤「やめなさい！！笑」

細谷「笑うような言葉ではないんですけどね…」

硬係覺得河瀬啲相影極都怪怪地 噏唔出原因

隻眼p到咁大，緊係怪
拍銃夢咩

究竟呢度有幾多日本人

obviously除咗我自己之外你哋全部都係

細谷

自抽

大西！！！！

下星期就可以見到愛衣

有飛？

搶唔到 唯有早D去霸場外頭位

不嬲鐵馬黨

大西

一個頂住成個場

三個講到冇野好講咁

要講返舊梗

仲有段有乜想講俾「神」聽
都係佢揾到野講

影相個陣忍笑個樣都幾正

到底影相兩條友伏低個頭睇乜

睇手指有冇遮住d字?

ヘスティアとアルテミスのように、並んで寝たお泊まり女子会みたいなのはありますか、と聞かれて、水瀬さんが「大西沙織と…」
と言った瞬間に会場が沸く。会場わかりすぎだろ（笑）
そういえば水瀬さんは冒頭の挨拶で、「川崎に…」と言い間違える等、どれだけ大西氏が好きなんだよ。 #danmachi

今個月已經冇黑木同上田睇 唔想做人了

佢似眼訓到時清醒時眼訓嘅狀態

祈同大西既互動真係好正

明明頭先川崎都好地地，有接有回
突然又咁

有冇同人訓過
祈：有同劍姬訓過！

萌王第三回生放選段
美保為何可以這樣萌

仲未番到歸 冇得睇

Youtube

niconico啦

想同阿豬瘋狂食薯仔

豊田...

terminated

enako

一開始由安田提著大西的手出來，之後其他的cast都是跟角色cp一起出
（Kuma出來時還帶了皮鞭揮打了一下，松岡作勢彈開）
全員自我介紹後（松岡的自我介紹是角色名 抖M的松岡）
之後大西要求全員表決 日式甜點口味的問題
之前在radio也有討論過，就是豆餡應該要保持原粒連皮還是 蒸煮成泥狀（大西喜歡後者，安田喜歡前者）
中山p叫大家閉眼後再表決，只讓觀眾知道結果
結果
大西：松岡、津田
安田：久野、日野、kuma、千夏、悠木

之後環節是staff 提出了幾個問題，再抽了一兩個答案出來討論，分別是至高的治愈、錄音現場發生了甚麼事
至高的治愈：分別提供了日野聰和松岡的答案（日野：在被子中、松岡：全裸在被子中）
之後是松岡的裸睡心得，大西問裸睡到底那裡舒服、其他人問冬天裸睡不冷嗎（記得好像是答甚麼體温升高和只要不比北海道冷，人是不會死的）睡醒的狀態是用被子包緊全身（這裡松岡說了一個很奇妙的比喻，我是看安田向大西解釋的動作理解的可以和實際有出入）
錄音現場發生了甚麼事：大西劇本看錯字看成興津和幸（大西喜歡他的聲音）
之後赤崎千夏問了一個問題大西和安田關係有變得更好嗎？做了那麼多回radio
大西和安田 回答說實際不是做了很多回，有男子來的時候大西都不在
日野這是重提被大西ng的假説，大西再問中山p為什麼會這樣
最後這個問題依然沒有答案

之後井上教主出場當驚喜 和中山p一起當mc
之後環節是要各cp組隊分辨不同的高級品
每次猜錯都會降低惡魔評論和換成品質差一點的椅子（最下級是無價值的惡魔，要坐木箱）
分別是紅茶、毛團、茶杯、音樂、蛋糕
一開始大概大西表情有些疑惑，被井上教主質疑大西不是説自己喜歡紅茶嗎！
大西慌忙澄清自己真的喜歡紅茶
紅茶結果 ：只有久野日野組猜錯
之後猜毛團
（日野聰表示十分有信心）
（大西和安田選擇用猜拳決定，大西勝）
毛團結果：只有kuma松岡猜對
（大西輸掉後不肯俾人換掉椅子，要井上教主把她拉走）
之後是茶杯
（日野聰表示十分有信心）
（悠木碧很快表示成功分辨）
茶杯結果：只有大西安田組猜對
音樂結果：全員錯誤
之後猜蛋糕
（久野日野組已經連木箱也沒有，要正坐）
（中途大西為提升準確要求補水，被拒絕）
蛋糕結果：只有kuma松岡組猜對
（松岡發出勝利者叫聲）

朗讀劇內容是 安田的角色做了愛麗絲夢遊仙境的惡夢

之後大西kuma久野唱了ed

完

Thx

Btw唱歌係著返自己衫唱？

多謝大佬

The Hell?

我=山崎エリイ

yukiyo

個樣..

古賀葵

希望之後多啲機會發揮，輝夜配得真係好正

橙醋撈飯

お可愛いこと

【速報】『劇場版ダンまち』の大ヒットを記念し、「ヒット御礼！舞台挨拶」の実施が決定！
会場：新宿ピカデリー シアター6（予定）
日時：3月2日（土）14：10の回上映終了後
登壇：水瀬いのり、大西沙織（予定）

可恥呀

阿梓

今星期

屎忽鬼開咗祈祈個月曆唸住擺出嚟用吓
屌你啲日子咁排法 除咗打J之外舊嘢有乜用

去唔到，唯有希望佢到時宣佈夠錢重啟pick up girls

今日同阿豬一齊去咗ジョナサン

imas 大型交友網絡

index
唔知點解覺得一個努力家讚另一個人做努力家好好笑

誰だお前

夏織去咗台灣幸福堂

上Lynn個節目講啲內容差唔多
放髮好睇好多

香港咪許留山

射到佢成面都係

Twitter 果條友

SOYJOY

痴線

第一次聽聲優Live有dress code

著老西去打藝
btw咩live

小妹屋企得頹衫 點算好😥

特別版uo

上年排安野都係星期四晚先去

GanGan GA 係咪已經冇人翻譯?
神同雄馬回都唔見有熟肉

班up始終都有現實野做
佢地都唔係一群人

金哥話週末整呀嘛好似

CV表見到木野日菜覺得奇怪
明明冇聽到
原來係喺ED後撚狗

『為了女兒我說不定連魔王都能幹掉』TV動畫化決定
ラティナ：高尾奏音
デイル：岡本信彥

＜你地

checkmate

咩live +1

仲未講邊日

我諗緊帶唔帶銀英傳第一冊去比亮叔簽名

帶埋斯路變完全體嗰期龍珠

d稱謂
叫姓、叫名、叫名

我係超級比達

ruru同佢阿媽好似

電影 CAPTAIN MARVEL 日本配音版聲優陣容：
キャプテンマーベル：水樹奈々さん
スターフォースの司令官：森川智之さん
ミン・エルヴァ：日笠陽子さん
ブロン・チャー：安元洋貴さん
アット・ラス：日野聡さん
タロス：関俊彦さん

老豆都幾型

優良基因

ラジオ局の文化放送が土曜日に放送していたプロ野球中継「ホームランナイター」を今年は定時の番組としては編成しないことが２１日までに分かった。同局が強みにしているアニメ・ゲーム関連の番組編成を強化するためで、シーズン中は野球中継を優先することが当たり前だったラジオ界の多様化が進んでいる。

文化放送では、すでに日曜日のナイター中継は定時では行っておらず、週末のナイター中継はレギュラー番組としては今季は行われなくなる。ただ、状況に応じて特別番組扱いで放送される可能性はある。また、平日に西武ライオンズの試合を中心に放送している「ライオンズナイター」は今季も放送される。

今春の改編で、日曜午前１１時から声優の阿澄佳奈がパーソナリティを務める「Ａ＆Ｇリクエストアワー 阿澄佳奈のキミまち！」が土曜日午後７時からに放送枠を移動する。これにより、土曜日は午後６時からの「Ａｎｉｓｏｎ Ｄａｙｓ＋（アニソンデイズプラス）」に始まり「－キミまち！」、「Ａ＆Ｇ ＴＲＩＢＡＬ ＲＡＤＩＯエジソン」、「こむ

冇期待冇失望，有就當驚喜

又po多次做咩

祈自己recap

大西同真扎好正

真扎

ゆきよ....

小原好美

又加？

叫下啫

高汁麻里佳25歲生日了

法國ching 最近咩都睇Ｄ

主推冇咩大新聞.搵下其他花生食啫

ベルママ 場刊大西多唔多?

上田！！！！！

通宵係信和出面排緊！！！！上田封面本野一出即買！！！！！

加推咪加推，洗唔洗同你地報告呀

有無人期待緊內田真禮叫床演出

recap

都要買架！

廣播獎講就講今日公佈提名
又唔講幾點

燈下先
D 過氣radio點會復活到

nrnl

有人up 左？

Live左
都送到屋企

有冇link

Live完

男人中既男人

腿

呢件衫好淫

來了
番屋企先買大細

呢件衫好淫
呢條女好淫

應該果時腰痛？

愛衣ちゃん大失敗

點解個畫面感咁強

腳!!

兩隻合法xx

好凍

Best return hope radio 提名
NRNL
聽日就可以見到愛衣

聽日終於可以見到茅野

鐵馬黨都去啦下話

ok

個LIST出左都完全無人討論

個人毒奶
男節目應該SAO雖然巨人組可能靠人氣贏
女今年的戰力不算強，希望李依美海贏到，不過絕笑可能黑馬
搞笑一組真睇唔透買健叔三大或Gridman
點解裕靜會響有利可能神堡或健叔
治癒都睇唔透，以往經驗睇可能是美男
企劃我搏係神堡
sexy直接買裕靜，petit次之但甲鐵城點解響度？睇千本木點S？
男女節目買裕靜或健叔三大
可愛組直接放棄可能是MAO39那個
Solo除了楠木和三大都唔見跑得出，楠木可能優勢
Cool的買社長solo，話說又係一人兩席都係堅
復活組不用說了吧？但絕望或yuyu式都有機

真呀 見到真人加現場聽下聲就心滿意足了

希望上田李依嬴到

重點係Jarvis識玩

原田ひとみ
更多 原田ひとみ 已轉推 原田ひとみ
一般的にはさ、声優が料理作り出したら彼氏か結婚近いのかなって感じするじゃん？原田さん全然そーいうのじゃなくて、単に必要に迫られてだから泣けてくるよね（自虐）。

TV動畫《淫亂的青醬不能學習》4月放送
【CAST】
堀江青：和氣杏未
木島拓海：寺島惇太
堀江花咲：津田健次郎
高岡雅：木村珠莉
矢部總一郎：近藤隆
上原將生：白井悠介
米塚周平：深町壽成

TV動畫《水果籃子》4月放送
CAST
本田透：石見舞菜香
草摩由希：島崎信長
草摩夾：內田雄馬
草摩紫呉：中村悠一
魚谷ありさ：種崎敦美
花島咲：佐藤聰美
草摩楽羅：釘宮理惠
草摩紅葉：潘惠美
草摩潑春：古川慎
草摩波鳥：興津和幸
草摩綾女：櫻井孝宏
草摩慊人：坂本真綾

主舞台剛進行了《少女☆歌劇Revue Starlight》（下稱「少女歌劇」）的Special Talk Show，是次邀請了飾演星見純那的佐藤日向與大場奈奈的小泉萌香......

大師靜香應該男女？直接節目入面叫人投男女
復活……我覺得協會應該唔夠神谷鬥

最主要男女組除左裕靜之外其他人好似無咩太特別的互動？
無聽AGSON所以唔評
健叔就算對手係三大感覺同ヨナヨナ差唔多，本渡上陸好似平淡d？
聽過下Gridman之後覺我比較接近一對男女主持咁玩所以有機，但裕靜d自爆發言真的沒得比

至於復活獎大家都係搏佢兩個入到圍姐

信長 x tgtg

信長同神會唔會太gay

Xx唔係日本咪偷食

「第十三回声優アワード」が、3月9日の授賞式に先立ち受賞者の一部を発表した。「功労賞」には緒方賢一と京田尚子、「富山敬賞」には山口勝平、「高橋和枝賞」にはかないみかが選出。このほか『ポプテピピック』が「シナジー賞」に輝いた。

追住鏡頭放電扮可愛係真的無恥
叔叔畢行鳥

睇完圖就估到user名

各位今日C3見

有冇人著會服

好可愛

笑死

都是終國 不用分那麼細

終於有得見愛衣

個初心已經食左

待機中

仲排緊入場

入到

起埋距離10行

場已入
但行下先

開始多人

有無巴打排緊

等多20分鐘就得啦

鐵馬後面超遠待機中

鐵後第二行

我估一陣實有好多死小孩影相

Jarvis好受歡迎

講中文名已被擊沉

笑死
神同信長又空氣嘉賓

All of above

神無對白信長都會企隔離
基到

現地

ALL HONGKONGESE

咁串

一講松岡全場起哄

其實出左場有冇得再入

坐第一排 感動到 全程望住愛衣

見到一班人著住協會會服

中獎人特登行近台邊過去
笑死

今年imas勁值

小林大師個場少人到

大師好型

又竹蔗茅根

大師自稱14歲時是死小孩

愛衣係咪又剪短咗頭髮

餓得濟走左

諗緊睇唔睇埋田所梓

一定要la

出事啦

買舊垃圾

等睇聽日講

走
睇日睇紅A東山阿部魚香
雖然睇埋魔禁我實遲番工

出事

諏少

少少扣分

呢舊野應該租返黎？

愛衣係香格里拉Angelini食晚飯

我炒散見到佢，真人好靚好有氣質

你有冇捉住佢當波咁踢？

留低睇係正確決定
聽到dearest drop live版

好想見愛衣食飯

阿梓句shut up

想同愛衣食

正到

鬧多次

老鼠講嘢信半成好喇

唔係大家好
係大揸好

正

【C3AFAHK2019】
I Love Anisong Showcase
會期第二日最後一節
三位歌手為大家帶來多首動漫名曲
本日歌曲列表如下：
1.綾野ましろ - NEWLOOK
2.綾野ましろ - Lotus pain
3.綾野ましろ - GLAMOROUS SKY
4.綾野ましろ - Ideal White
5.ASCA - 凛
6.ASCA - KOE（TV size)
7.ASCA - REGISTER
8.田所あずさ - DEAREST DROP
9.田所あずさ - リトルソルジャー
10.田所あずさ - 純真Always

更多詳情請繼續留意Ani-Channel

有冇人有錄agson

吓 居然唱左咁多歌
有飛但係太攰太肚餓睇完高橋洋子跳老舞就走左

益我呀！巴打

Jarvis識玩 特登走去問松岡

bili

聽日睇東山
驚好多人

又曝露信長同松岡既放閃行為

井口依家仲未飛？

有冇report

冇食早餐頂唔住走咗

田所梓：
今年沒有吃田所撈啊~(笑),我昨天在貢茶打算買飲料的時候看見幾個跟我同年齡的女孩子買了一堆軟綿綿的東西吃(後來證實是牛雜)。我也想試一下啊！

諗緊幾點去，禁早去好on9

b成日都遲幾日

唔奇
今日幾個都係朝早先到

uo

no need sleep

小林今日話自己坐凌神機

聲優同聲豬追event都係同一種態度

大西今日叫錯人個名兩次

shut up

叫錯邊個個名？

山北早紀 叫左做北山

不過都有講多謝

一首dearest drop補返哂

加.....

我只係鐘意dearest drop

點都未上到果個位

imas 中村個年 佢地好似係坐ANA

掃貨

89蚊 買2送2

ig hashtag香港土產

男神

想做staff

正喎

OK La

期待佢今日唱イマココ

等睇男神

女粉多到

廿年前黎過都未入行架啦

上班族

捕捉到桂馬哥未

係囉

都未到東山

仲有9個字

咁愛東山 前列唔係冇佢份下話

現場生配

仲有遊戲玩
東電

諏少紅咗咁多年

話有空位成班女粉衝過去

d問題有d

左右2張好大對比

算啦不過紅A成為畫伯了

978

痴線抽奬全部抽仔

男粉全面進場

場外走咗好多女 企前咗好多

announcer講錯東山央奈

迫地鐵咁款
東山央內

已經feel到桂馬哥嘅氣

竟然有後補

一陣爆po真係要搵人開

件衫顯肥

唱歌是真不錯

亞洲1st live

宣布有asia tour但未必會嚟香港
但至少會近過去日本

九成台灣上海

月色真美2首都有唱 好感動
除咗唱得好聽之外 同現場互動都做得幾好
跳下跳下好可愛
臨尾離場唔識揭塊簾

今場其實當左係香港場

Cute 到

今日見唔少佐西T

又冇香港份

真係有唱 喊咗

新post我估簡單一句開頭算